話過關唔好幫人拎行李個D連登仔同法西斯有乜分別？

係都要將人性醜惡面挖出黎 妖魔化別人

文明世界係講普世價值互相幫助仁愛,你唔講普世價值同陶傑希特拉有乜分別？，

積下手德啦
唔好幫人啦屌